\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Kontrakt för projekt i OOMU}
\author{Projekt\_Grupp0}
\date{October 2015}

\begin{document}
    \maketitle

    \vspace{1cm}
    \large \textbf{Föreskrifter:}
    \normalsize
    \begin{enumerate}
        \setlength{\itemindent}{0.5cm}
        \item Philip Arvidsson är gruppens projektledare.
        \item Projektledaren har mandat att undanta medlemmar från punkter i kontraktet godtyckligt.
        \item Alla gruppmedlemmar deltar vid samtliga möten.
        \item Arbetsuppgifter fördelas likvärdigt mellan gruppmedlemmarna.
        \item Alla i gruppen har rätt att yttra sig innan beslut fattas.
        \item Beslut fattas av projektledare, som bör ta hänsyn till gruppens åsikter.
        \item Oenigheter och konflikter noteras i projektlogg.
        \item Varje gruppmedlem ansvarar för sitt deltangade i gruppens arbete.
        \item Frånvaro och uteblivt engagemang noteras i projektlogg.
        \item Varje grupptillfälle avslutas med en utvärdering i form av ett kortare möte.
    \end{enumerate}
    \vspace{1cm}
    \large \textbf{Riktlinjer:}
    \normalsize
    \begin{itemize}
        \setlength{\itemindent}{0.5cm}
        \item I gruppen jobbar vi gemensamt för ett öppet och vänligt klimat.
        \item Vi försöker ge varandra feedback ofta, såväl positiv som negativ.
        \item Vi kompletterar varandras olikheter för att tillvarata gruppens breda kompetens.
    \end{itemize}
    \vspace{2cm}
    \large \textbf{Underskrifter:}
    \vspace{1cm}
    \begin{center}
    \line(1,0){470}
    \end{center}

    \small
    Philip Arvidsson \qquad Martin Bergqvist \qquad Tobias Åhnhed \qquad Thires Nilsson \qquad Rasmus Lundquist

\end{document}
