\documentclass{article}

\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Protokoll}
\author{Philip Arvidsson}

\begin{document}
    \maketitle

    Notera: Datumet längst upp visar det datum då detta dokument senast
            uppdaterades.

    \vspace{1.5cm}

    {\large \textit{29/10 -15}}
    \begin{itemize}
        \item Första dagen för protokoll. Praktiskt att skriva så man kan
              gå tillbaka och se vad man gjort.

        \item Idag slutförde vi use cases: \textit{announce tournament,
              apply for tournament, archive tournament, conduct
              tournament, handle league}.

        \item Domänmodellen slutfördes (i alla fall tillräckligt för
              analysfasen i iteration ett.)

        \item Planeringen preciserades något.

        \item Phil började skriva protokoll för att bli elajt på LaTeX.
              And to be a good citizen. Yo.
    \end{itemize}

    {\large \textit{30/10 -15}}
    \begin{itemize}
        \item Skapade delat spreadsheet på Google Docs för att kunna följa
              och uppdatera projektets status. Ska vidareutvecklas för
              större bekvämlighet.

        \item Gjorde flera preliminära interaktionsdiagram: \textit{handle game,
              install game, handle account balance, conduct tournament, handle
              league}.

        \item Skapade DCD:er: \textit{spelande, annonsering, turnering och
              ligor.}
    \end{itemize}

    {\large \textit{02/11 -15}}
    \begin{itemize}
        \item Skrev om planering eftersom KAJA tyckte det kändes rätt att flytta
              tillbaka deadline-datumet till 9:e nov. istället för 6:e.
    \end{itemize}

    {\large \textit{04/11 -15}}
    \begin{itemize}
        \item Påbörjade implementation - skapade ett projekt som går att
              kompilera.
        \item Reviderade \textit{use cases} och SSDs.
        \item Ändrade projektmål i arbetsloggar.
        \item Resonerade kring implementation av UI.
    \end{itemize}
\end{document}
